{
    "product_id": "may-tinh-bang-oppo-pad-neo-6gb",
    "url": "https://thegioididong.com/may-tinh-bang/oppo-pad-neo-6gb",
    "questions": [
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-oppo-pad-neo-6gb_qa_01",
            "question": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có giá bao nhiêu?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "6.990.000₫",
            "long_answer": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có giá 6.990.000₫."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-oppo-pad-neo-6gb_qa_02",
            "question": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi được làm từ chất liệu gì?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Khung kim loại & Mặt lưng kính, nhôm",
            "long_answer": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi được làm từ khung kim loại & mặt lưng kính, nhôm."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-oppo-pad-neo-6gb_qa_03",
            "question": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có màn hình bao nhiêu inch?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "11.4 inch",
            "long_answer": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có màn hình rộng 11.4 inch."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-oppo-pad-neo-6gb_qa_04",
            "question": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi sử dụng chip xử lý (CPU) của hãng nào?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "MediaTek Helio G99 8 nhân",
            "long_answer": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi sử dụng chip xử lý (CPU) MediaTek Helio G99 8 nhân."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-oppo-pad-neo-6gb_qa_05",
            "question": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có bộ nhớ RAM là bao nhiêu?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "6 GB",
            "long_answer": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có bộ nhớ RAM là 6 GB."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-oppo-pad-neo-6gb_qa_06",
            "question": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có dung lượng pin là bao nhiêu?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "8000 mAh",
            "long_answer": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có dung lượng pin là 8000 mAh."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-oppo-pad-neo-6gb_qa_07",
            "question": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có hỗ trợ sạc tối đa bao nhiêu W?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "33 W",
            "long_answer": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có hỗ trợ sạc tối đa 33 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-oppo-pad-neo-6gb_qa_08",
            "question": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có điểm đánh giá trung bình là bao nhiêu?",
            "question_category": "đánh giá",
            "short_answer": "Chưa có đánh giá",
            "long_answer": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi chưa có đánh giá."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-oppo-pad-neo-6gb_qa_09",
            "question": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có kích thước như thế nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "Dài 255.12 mm - Ngang 188.04 mm - Dày 6.89 mm - Nặng 538 g",
            "long_answer": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có kích thước dài 255.12 mm, ngang 188.04 mm, dày 6.89 mm và nặng 538 g."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-oppo-pad-neo-6gb_qa_10",
            "question": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có màn hình sử dụng công nghệ gì?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "IPS LCD",
            "long_answer": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi sử dụng màn hình công nghệ IPS LCD."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-oppo-pad-neo-6gb_qa_11",
            "question": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có thời điểm ra mắt là khi nào?",
            "question_category": "thông tin chung",
            "short_answer": "01/2024",
            "long_answer": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi ra mắt vào tháng 1 năm 2024."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-oppo-pad-neo-6gb_qa_12",
            "question": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có thẻ nhớ ngoài hỗ trợ tối đa bao nhiêu GB?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "Micro SD, hỗ trợ tối đa 1 TB",
            "long_answer": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có thẻ nhớ ngoài hỗ trợ tối đa 1 TB."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-oppo-pad-neo-6gb_qa_13",
            "question": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có camera sau độ phân giải bao nhiêu MP?",
            "question_category": "thông số kỹ thuật",
            "short_answer": "8 MP",
            "long_answer": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có camera sau độ phân giải 8 MP."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-oppo-pad-neo-6gb_qa_14",
            "question": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có tính năng ghi âm không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Có",
            "long_answer": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có tính năng ghi âm."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-oppo-pad-neo-6gb_qa_15",
            "question": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có hỗ trợ kết nối Wifi loại nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Wi-Fi Direct, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Dual-band",
            "long_answer": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi hỗ trợ kết nối Wifi loại Wi-Fi Direct, Wi-Fi 802.11 a/b/g/n/ac, Dual-band."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-oppo-pad-neo-6gb_qa_16",
            "question": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có loại pin nào?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "Li-Po",
            "long_answer": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi sử dụng loại pin Li-Po."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-oppo-pad-neo-6gb_qa_17",
            "question": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có hỗ trợ sạc kèm theo máy không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "33 W",
            "long_answer": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có hỗ trợ sạc kèm theo máy 33 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-oppo-pad-neo-6gb_qa_18",
            "question": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có hỗ trợ sạc kèm theo máy không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "33 W",
            "long_answer": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có hỗ trợ sạc kèm theo máy 33 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-oppo-pad-neo-6gb_qa_19",
            "question": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có hỗ trợ sạc kèm theo máy không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "33 W",
            "long_answer": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có hỗ trợ sạc kèm theo máy 33 W."
        },
        {
            "qa_id": "p_may-tinh-bang-oppo-pad-neo-6gb_qa_20",
            "question": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có hỗ trợ sạc kèm theo máy không?",
            "question_category": "tiện ích",
            "short_answer": "33 W",
            "long_answer": "Máy tính bảng OPPO Pad Neo WiFi có hỗ trợ sạc kèm theo máy 33 W."
        }
    ]
}